# README #

* Webpoint Gif Service irssi irc-device plugin

### asennusohje ###

asennus ohje jan nelle ja muil lekin yhdys sanojen ystäville
 
1) lataa skripti jostain. Esim. täältä gitbucketista
 
2) mene paikkaan missä pyörität irssiä ja keinolla tai toisella asenna skripti kansioon ~.irssi/scripts/ nimellä gif.pl
 
3) Avaa irssi
 
4) Lataa scripti komennolla /RUN gif
 
5) käytä gif-irc -palvelua komennolla /gif hakusana
 
esim.
 
/gif howabout
 
[enter]
 
 
=>  http://webpoint.fi/gif/kuvat/howAboutNo.jpg